「日經」「黑色五毛警告」大量五毛出現，P牌尤甚！

如題，係各post積極散播失敗主義，分化挑釁

嚟嚟去去都係個幾個人，大家小心

連登仔出曬去就五毛湧現

屌你老母五毛

得閒推一推

推一推警告

PUSH

行下又推下

[香城online]傳令兵的技巧和心得

就快又發夢啦，手足幫手廣傳